[公關系列] 不如眾籌俾清真寺維修!推爆佢！

寫封公開信 講對於popo破壞清真寺同埋女警衣着不當進入清真寺一事感到遺憾同埋同情
香港人認為宗教自由係人權其中重要既一環
願意為清真寺復修出一分力，以表示對穆斯林同少數族裔既支持
之後眾籌俾佢地做維修

Come on 極有威力又合法既文宣
We connect !

推

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

好快

冇破壞 污糟左姐

咁毀壞囉
塗污都算刑事毁壞

其實只係染咗色 又唔係真係有嘢要用錢fix翻嘅

［非散水撚］識時散水為俊傑

PoPo怕撚左伊斯蘭?
實際上都係射水姐 有手足抹左應該ok 好似未去到要眾籌幫佢地(?)

有乜好維修？個地抹完就冇事啦

錢同維修事小
宗教自由同種族平等象徵意義事大

做多左

拉